有冇人quit過莊？

諗返起同班閪女人撚屌一齊真係慘過食屎

一早就咪撚上啦

Quit過，冇後悔

班友玩小圈子排人 最後走咗

有frd上莊上到俾U quit
被逼quit埋莊

Same
係自由呀！

咁戇鳩架咩
我係因為佢地做事真係好垃圾走左

quit過先叫讀過大學

恆大?

Quit過大莊
最後又入番莊到食屎

不suit 不是人

不quit不是人

No la

點quit完又入返

Yeah

hi

Quit 咗

Quit左係咪冇聯絡

你真絲

quit完
再睇班撚屌係入面受
爽過打飛機

未上已經好想quit

真

班人好夾就上
上左唔岩咪quit

有道理